高普談曼聯：那麼多世界級卻縮起來防守真頭疼！

利物浦主教練高普（Jurgen Klopp）稱，曼聯有很多世界級的球員，卻收縮起來防守反擊，這讓人頭疼。

高普對《BBC體育》說：「我們這場打出了配合足球，試圖做到這一點，並迫使對手回到自己的禁區裡，這個世界上你能面對的最糟糕的東西，就是你面對一支有著世界級球員的球隊，而他們把自己的一切都投入到防守中，深深的收縮在禁區裡，只打反擊。」

「這真的很困難，這是最大的挑戰。」

「你當然無法控制曼聯長達95分鐘，特別是他們擁有那樣的反擊威脅，他們有兩個非常好的破門機會，我必須說，但下半場我們也有自己的機會。」

硬係覺得開始有啲摩佬feel

做你對手，打到你覺得頭痛
唔係好正常咩，咁係對面部署成功啵

唔通要下下中門大開比你入咩

自己三叉戟廢仲咁多嗲
對面打反擊差啲收埋你皮

守得住般奴同普巴2個近射咪算好彩仲講

不如唔打龍啦下次

不如返去鬥射龜算啦

中龍次數
利物浦3
曼聯4

直頭摩佬化啦

但蘇狗勝在同班大帝fd

怨婦
原來唔可以防守

人地講狗普摩佬化呀柒碌澳門狗

傻閪。。。

怎樣才算擊倒痢

下删一千字

好多世界級咩？

希望蘇狗反省下，下場正正經經唔打龍門同後防，擺大個頭黎場公平對決

曼聯咪又係抄摩佬咁縮後嚟打
繼續J中龍啦你

作客打衛冕冠軍都唔俾打防反咁撚惡？

打防反都中龍多過對面打主攻唔係事實？

咁對攻係唔夠你攻 防反都唔比

你都on9,睇早幾年比猁射30幾腳同呢場比就知分別啦
摩式泊大巴係有防無反，拎到波就一腳大腳踢上去比lkk 追
陳晚搶到波後好多時都係猜番出黎，引晒猁班人上前迫先一下放長波
下下打防反就摩佬打法咩

唔縮後打反擊邊識入波
你估費sir個時隊暴聯呀

曼聯摩三直頭走火入魔, 對中下游都縮後嚟踢

根本完全唔同

鳩蛇場場失分都有嘢賴

四弟咁多口水做乜

條友唔能識又要扮睇得通透，好能柒

貢搶口

真 唔係攻就守架啦

邊一句踩／怨緊曼聯
最後一句直頭讚緊添喎

四弟猁

拉哥馬哥咁都世界級？

唔講自己打得唔好，係度屌人踢防反
明明前一兩年曼打利縮係後面都比人屌打

成個怨婦咁好煩

就咁睇內文 想問邊忽怨婦 讚緊曼難應付渣啵？

成班傻鳩喺度FF

世界級慈善家

就係因為守得太勁 所以佢想對攻

反利傻閪話係就係啦

單單福頭都浪費咗兩球單刀

邊個係世界級球員

打防反都唔得

邊個字屌過人？

因為呢度係波台
唔係閱讀理解台

除左般奴 卡雲尼之外 成隊都唔入流

上年馬體會

對上屆冠軍 仲要作客都唔俾防守？

怨婦果然點都搵到野瀨

世界級.....單獨計可能係既...
成隊計就...........

依啲狂燥症人係咁㗎啦
順風順水嗰陣咪冇嘢囉
有啲咩事咪全世界欠佢咁

高普：要好似Fifa咁移開個龍任射先叫公平

多世界級球員就唔可以防反
我利威武

怎樣才算贏利物浦

真

曼聯見到利物浦都唔讓埋一邊比佢射

等睇邏輯之父明叔入嚟解釋下

中國古拳法都識用鎖去破空手道

唔是用無敵風火輪咩🤔

第四round 場外加時先係
第三round 用鎖先

咁利加時果時，暴擺明用鎖，做咩我利唔用輪？🤨

猁狗化

曼聯後防算得上世界級可能只有wanbisaka 仲要喺啱啱好 因為條友只有剷波

連美斯

蘇斯克查歐聯絕殺

直接比佢贏, 唔駛踢

利不嬲破密集差
曼都有攻你
唔係個龍同拉舒鍾意帶死個波利輸左

咁猁連個龍門都企到去中線啦 唔好守

明明㻴聯踢得好咁多

有無睇內文架

明明係讚緊曼聯守得好 同反擊有威脅

如果上個禮拜利輸波冇拉獌12碼嚟講
今日呢段就係讚嘅
不過擺埋一齊睇就

比利物浦入多一球

上季對下體會講過同一番說話

有普巴

睇到反利咁high等我仲去聽返原文高普有幾怨
原來讚人地
“world class player專心防守反擊難對付”
“無球隊可以contain曼聯90分鐘，對手有兩次黃金機會”
咁都叫做怨

你有冇睇到我前面個句
睇你個款都係冇架喇